{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013131",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 마산 잠자리 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後9時、チェックアウトは正午12時です。 予約のお知らせをご確認ください。 宿泊料金は2人基準であり、パーティールームなどの特殊客室は直接人数確認が必要です。 追加で1人当たりの料金が発生します。 チェックアウト時間を超えると、自動的に追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができ、身分証明書を持参しないと入室を拒否される場合があり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変動し続ける場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜はあまりうるさく騒音を発生させないように注意してください。 客室の物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがあります。 入室利用案内では予約特典があり、駐車タワーに車を駐車することができます。 RV、ワゴン車などは駐車できません。 午前0時から午前6時までは駐車タワーを利用するのが難しい場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後9時、チェックアウトは正午12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準です。特殊客室の場合は、直接人数確認が必要で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は入室拒否の対象となり、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何か身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることがあります。身分証明書を持参しないと入室を拒否される場合があり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変動する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が変動し続ける場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜は騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、夜はあまりうるさく騒音を発生させないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室の物が破損または盗まれた場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "客室の物を破損したり盗まれたりした場合は、刑事処罰を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "入室利用案内では予約特典があり、駐車タワーに車を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車タワーにはどのような車両を駐車できますか？",
            "answer": "駐車タワーではRVやワゴン車などは駐車できません。"
        },
        {
            "question": "深夜に駐車タワーを利用することはできますか？",
            "answer": "午前0時から午前6時までは駐車タワーを利用するのが難しい場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 526
    }
}